叫連狗幫Del post果班柒咗，美國依家收難民一定會政治審查

你家下點證明自己係黃

好彩我一早係ig twitter扮黃

我去美國做難民 你留係香港做狗啦

仲今日出来维园扮黄再被拉咪得，楼猪戆鸠

美帝話6月30日前

God Bless America

依家美國仲是6月30

ok 咁你今日出去比人拉 當下仲走唔走到

笑撚死

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

今日維園見